如果我孤獨死了 有人會黎我的葬禮嗎？

是沒有的。

靈堂工作人員

首先你要有個葬禮...

我會來
所以我現在可以執你一劑嗎

對 應該沒有

mk仔的葬禮

我只是死毒撚

扮毒完未

無扮

咁有幾毒

ok

同你好熟牙

配埋首brave heart